發覺住大西北坐巴士去港島返工車費好抵

由港島去大西北一個半鐘或者兩個鐘車程都係收廿蚊
但係由港島只要過海，就算只係去尖沙咀或者紅磡都要15蚊起跳
完美體現愈長車程愈抵坐
日日坐搭窮9巴不是夢

得你一個坐就係

公平咩
我半個鐘落車收我十幾蚊
大西北坐兩個鐘收廿蚊

星期六返工得幾丁友坐過河巴士，仲要唔cut班次
呢D巴士線冇得賺，搞手只求打個和

返機場抵啲
$13.9坐個幾鐘

大西北出西九同港島 西隧巴
仲快過我東九龍坐東隧巴同九龍牛肺線

797🤪

住跑馬地返摩星嶺都抵
$3.7 坐53 分鐘

屌

邊架九巴要15蚊過海

派膠之前做下research先
港島去九龍巴士全部10蚊樓下

巴打返摩星嶺

962我坐過3個鐘

港島去尖沙咀 110 $9.8咋喎

962抵坐
平過黨鐵8蚊雞有多

968同969最抵坐
廿蚊過到三條隧道
加埋一大段高速公路

9巴倒貼
良心企業

107 11.9
鳩up前用下個腦 唔好做網絡垃圾

其實唔塞車，洗唔洗兩個鍾
978粉嶺全程都係80分鐘

其實燃油只係佔巴士成本唔夠20%
你喺彌敦道慢慢食燈同埋係公路飛車成本差唔多

所以其實開一班
66M 屯門去荃灣 21Km 35分鐘 $8.4
7 樂富去尖沙咀 9Km 40分鐘 $4.9
其實成本唔會差好遠

所以九巴屯門綫除咗57M 幾乎條條都賺到笑
搞到九巴淨係有心做西北長徒綫

城巴1號係流水，冇預你坐全程。係for人坐幾個站就落車，上環去西營盤嗰啲
所以繁忙時間一班車可以載到超過200人次（普通巴士滿載120人

幾多年冇搭巴士呀